壯男打完科興面癱 專家：同疫苗無關係 日日都有人面癱

本港累計七人接種科興疫苗後死亡，專家委員會評估後，相信與接種疫苗無直接關係，兩宗接種後面癱個案，亦未能確定與打疫苗有關。

另外，本港新增30宗新冠病毒確診，Ursus Fitness群組增至122人。陳肇始警告，若疫情反彈，疫苗接種率又不理想，或需再度收緊防疫措施。明日起30至59歲人士、16歲或以上留學生和外傭，可預約接種新冠疫苗，聶德權指，復必泰疫苗儲存有時限，呼籲市民盡快接種，若最終用不上，全社會要共同負責。

準備散貨

蓋青打未？

唔怪得 多左咁多5毛開POST叫人打

珍惜生命

男人老狗面癱有乜所謂？

戇撚鳩，你老味你份人工就自己袋撚晒，責任就共同負責

Biontech 打唔晒
過咗期
之後就唔會再入

你班人就得返科興打

科興保護率咁低
打完都無用
就要再封區再禁堂食

全社會就要負共同責任

打佢老母咩

多啲廢老去打科興，佢地見到毛主席又開心，我地又開心，皆大歡喜，有咩唔好

即係點 即時敏感搞到抖唔到氣 都可以話日日都有人突然敏感

作為侵粉，一定等Pfizer 同JJ先打

咁有咩係同疫苗有關
所有野都日日有人中

壯男打完科興死亡 專家：同疫苗無關係 日日都有人死亡

我唔係五毛, 都想多D 傻西幫手用晒D 疫苗佢

祝你班咁無醫德嘅冚家鏟全家落地獄
世世代代做支那人

遠離科興

疫苗臨牀事件評估專家委員會共同召集人李卓廣、孔繁毅，以及衛生署助理署長（藥物） 陳凌峯

日日都有人死
或者係人都會死都講得出
仲有咩好argue

外國臨床專家都判定唔到，就憑佢幾個二打六點判定個關係呀

日日都有人死，同軍隊亂槍掃射緬甸人民沒有關係。

全社會係咪唔計政府

復必泰咪係Pfizer囉
大陸復星代理左Pfizer果枝疫力呀

日日都有人死

冇證據

咁打埋第二針啦

15分內都唔計

Pfizer咪又係嗰隻

我影相都會面癱

而家全世界就係等30-59打完睇下咩反應先
點知連第一批勇士都湊唔夠數

打針就點都唔會死 除非打空氣針
死既都係因為副作用

面癱唔緊要，最緊要唔好碌鳩癱，冇得打飛機

香港或成為首個疫苗供過於求城市
林鄭又拎第1

即係要打完係佢地班粉皮面前面癱先得

同疫苖無關係 日日都有人死 你死咗真係抵死呀

專家: 同____無關係 日日都有人____

咁咪一齊唔好打囉，你咪試下攞支搶指住個頭，叫人打囉，你政府唔聽人講，市民點解要聽你講

香港擺明要跟支那等支那出多隻疫苗，就唔會再入德國貨，一句供不應求就唔再入

咪係
關乜事
信政府
打科興

好呀，睇下到時候係你搵枝針咭我定我咭翻你轉頭

30000隻仲唔打?

日日咁多人死，都唔見班狗官死⋯冇天理

不了, 等你擺到過期

我都好想打

佢老母西

點解外傭同留學生優先？

乜柒嘢專家？ 講嘢咁唔負責任

現在廢老最熱門之問題係:打左科興第一針喇！第二針打唔打埋去好呀？乜咁多病唔打得嘅？

咁日日都有人死 點解係武肺搞到人死

建議第2針溝下其他疫苗
溝淡佢

最唔撚明點解local學生唔可以打針
最緊要都係早日復課 通關可以其實好閒
再拖落去下屆DSE都開考啦
由得D廢老自然死亡咪算囉

叫啲專家食屎啦

攬埋官商鄉黑共同負責，好過我負責

yes 日日都有人死

不如話同疫苗無關，日日都有人死

請問站在前線的警務人員打了沒有?
辛苦佢地, 支持先讓前線的警務人員優先打科興疫苗

呢個好似有個term
叫受害者唔知乜乜選擇

科興再無人打就會到18-29歲

問責官員唔洗問責?

連佢都變質真係傷心

你覺得班仆街會聽民意咩
大多數民意都可以講到一小攝既時候
就知道依班仆街一定會落地獄

係啦，啲廢佬預約曬甩地唔打，應該要清算佢地

班甩底藍屍廢老浪費政府資源，其實可以拉得

叫藍屍打有咩問題

無關

on撚9，面癱會連咀嚼都有障礙

On9 遲啲打完疫苗又會講 同疫苗無關係 日日都有人xx架啦

最撚恐怖係D 專家話日日都有人死
又話個死者就算唔打疫苗都就死, CLS 醫德

發夢見到醫院每日得十幾個職員打
但quota講緊成百個

Poker輕鬆贏

啱，日日都有人死，所以打完疫苗死係同疫苗無關

政府心諗復課比你哋班學生
容乜易又聚集搞事

專家: 所有人呼吸和飲水都會有一日無啦啦死

日日都有人死o架啦，打嚟托柒

點先關事，真心想知道

太快一定唔關事

科兴呢啲好嘢留返比班忠君愛蟈嘅良民打，唔使預我呢啲垃圾黃尸

咪臭係
J癱就話姐

打完科興死左

專家: 日日都有人死

引入科興已經好政治
又無第三期據，又無發達國家會用科興

專家: 同疫苗無關日日都有人死㗎啦

弊在唔係叫藍絲打
係上黎連登吹風呢
例如下面個post

打唔打BIONTECH, 自己諗

仲有十幾個傻閪打咪算好

真心問香港面癱發病率幾多

仲唔打?仲點搵yoyo

睇黎名人中招先會有直接關系

癱左咁開心

最後嗰句打科興咁陰濕

飯都食唔到仲有心情去打POKER

左邊癱右邊唔癱